## Tampilan Backend
https://github.com/almasaeed2010/AdminLTE/releases

## Library
1. Spatie => https://github.com/spatie/laravel-medialibrary


## Bug
1. bug di modal edit category
2. email user tidak dapat diganti, apakah flownya seperti itu? Ya
3. middleware permission belum berjalan sesuai fungional

## Error Solved
part 6
bila ada keperluan tentang laravel mix
https://laravel.com/docs/5.6/mix
https://www.youtube.com/watch?v=Jwjmx99PL7U&t=1s
